突發！支那驅虎吞狼 巴鐵突襲咖哩邊境

404 error

死link?

話時話，二虎競食同驅虎吞狼有咩分別

support indian

印仔兩面受敵？？

一個係放出誘因另他方互為爭奪
一個係促使實力強大既他方攻擊相對弱小既敵人

咁睇印仔會聯合越南打9支那

做得好 唔咁做點辣到印度全國同心

睇字面都知
兩虎係對等
虎狼唔係對等

開始出現局部戰爭
支那賭老美唔出手，先搞尻美國既盟友印度。

開始出現區域戰爭
依定支那賭老美唔出手，逼印度歸邊

北韓，中國，巴基躝癱
印度，俄羅斯，老美

支那計小左越南，越南只要攻入2廣，毁滅所有工廠再撤軍已可嚴重打擊支那

美俄聯手

嘩, 呢招咪叫做焦土政策

利益當前老西都幫美國手啦

兩邊受敵
老美會出手架喇

越南打支那係55波，今次要報番上次嘅仇

俄仔有咩著數？東3省？

越南外交部副發言人表示，越方關注香港局勢，已闡明對香港問題的立場，越方尊重和支持中國「一國兩制」，香港事務純屬中國內政。